究竟宜家係咪上演緊The Purge真人版？

警察 消防 救護唔會理
呢12個鐘殺人唔會犯法